有冇人覺美軍好on9？ 二戰時大平洋戰係咁送頭

明明靜靜地就贏日本, 搞咩硫磺島, 登陸沖繩死咁多人

仲有諾曼弟, 靜靜地唔得係要幾十萬人去登陸, 為左威？

送咩頭
對家一個島幾萬人死剩廿幾人喎

美軍自己雖然死人，但日本死仲多人。

呢個比喻太差